除左茶記既凍檸茶 其他野飲都睇唔上眼

隨住飲品既種類越來越多
選擇就越來越少
大多數都粗製濫造
無樣岩飲

入到惠康七仔行一個圈都無野買得落手
直到去茶記食個飯
叫返杯冰凍既凍檸茶
個種澀味同檸檬味再加埋唔同茶記既茶底交滙埋一齊
先至令我人生有返啲希望

唔知大家又有咩睇法？

人生啊....

茶記啲茶 好多煲過火

無人飲檸茶？

咁凍奶茶呢，我鍾意飲茶記果d呀

檸茶小甜

凍奶茶呢

凍奶茶都曾經迷過一排
直到有排覺得淡奶好肥就無飲

都係檸茶好

唔覺好正

自從去過一間垃圾茶記飲左杯有啡味既凍檸茶後淨係會飲茶走